Aplikacja składa się z dwóch klas głównych: Klasy \e{Client} realizującej połączenie z bazą danych oraz klasy \e{Path} implementującej algorytmy potrzebne do realizacji zadania.

Aplikacja wczytuje listę krawędzi grafu z zewnętrznego repozytorium danych, tworzy graf. Następnie dzieli go na L warstw oraz tworzy ścieżki powiększające. Na końcu wyznacza maksymalny przepływ grafu, oblicza koszt transportu i drukuje otrzymany wynik w konsoli. 

\subsection{Klasa Client}
Główna klasa programu. Realizuje połączenie do bazy danych oraz przekazanie odczytanych danych do klasy Path. Drukuje wynik obliczenia trasy o najniższym koszcie na konsolę.

\begin{lstlisting}
public static void connect(final String databaseString)
\end{lstlisting}
Metoda realizujaca polaczenie z baza danych

\begin{lstlisting}
private static void prepareData(final ResultSet result) throws SQLException 
\end{lstlisting}
Metoda realizuje zapis odczytanych danych do listy krawędzi.

\begin{lstlisting}
private static void printResult(float value) 
\end{lstlisting}
Funkcja zwraca na standardowe wyjście obliczony koszt.

\subsection{Klasa Path}
Klasa implementująca algorytm Dinica.

\begin{lstlisting}
public void addEdge(int zr, Integer trav, float capacity)
\end{lstlisting}
Metoda dodająca nową krawędź do grafu

\begin{lstlisting}
private List<Edge>[] prepareGraph(int size)
\end{lstlisting}
Metoda tworzaca pusta liste i przedstawia liste krawedzi grafu

\begin{lstlisting}
private void createGraph(Map<Point2D, Float> inputData)
\end{lstlisting}
Funkca tworzaca nowy graf

\begin{lstlisting}
private float DFS(int[] ptr, int[] roz, int tar, int u, float maxFlow)
\end{lstlisting}
Algorytm przeszukiwania grafu w głąb. Bada wszystkie krawędzie wychodzące z zadanego wierzchołka.

\begin{lstlisting}
private boolean BFS(int zr, int tar, int[] roz)
\end{lstlisting}
Algorytm przeszukiwania grafu wszerz. Przechodzi od zadanego wierzchołka, a mastępnie odwiedza wszystkie osiągalne z niego wierzchołki

\begin{lstlisting}
public float optimalCost(int id)
\end{lstlisting}
Metoda obliczająca optymalny koszt przejścia w grafie